<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="lecture1">Только когда я услышал шорох ног и сумок, я понял, что лекция кончилась.</string>
    <string name="lecture2">Лекции профессора Эйлин обычно интересные, но сегодня я просто не смог сконцентрироваться.</string>
    <string name="lecture3">У меня было много разных мыслей в голове… и все эти мысли кульминировались вопросом.</string>
    <string name="lecture4">Вопросом, который я давно хотел задать определённому человеку.</string>
    <string name="lecture5">Когда мы вышли из университета, я тут же заметил её.</string>
    <string name="lecture6">Я знал Сильви ещё с тех лет, когда мы были детьми. У неё большое сердце и она всегда была мне хорошим другом.</string>
    <string name="lecture7">Но в последнее время… Я почувствовал, что мне хочется чего-то большего.</string>
    <string name="lecture8">Большего, чем просто разговоры. Больше, чем просто ходить домой вместе с концом наших занятий.</string>
    <string name="lecture9">Как только она поймала мои глаза. Я решил…</string>

    <string name="right1">1 Привет! Как тебе урок?</string>
    <string name="right2">2 Хорошо…</string>
    <string name="right3">Я не мог собраться и признать, что весь он сначала влетел в одно ухо, а затем вылетел в другом.</string>
    <string name="right4">2 Ты сейчас идёшь домой? Хочешь пройтись вместе со мной?</string>
    <string name="right5">1 Конечно!</string>
    <string name="right6">Через некоторое время мы дошли до луга, начинавшегося за нашим родным городом, в котором мы жили.</string>
    <string name="right7">Здесь живописный вид, к которому я уже привык. Осень здесь была особенно прекрасна.</string>
    <string name="right8">Когда мы были детьми, мы много играли на этих лугах. Так много здесь воспоминаний.</string>
    <string name="right9">2 Эй… Эмм…</string>
    <string name="right10">Она повернулась ко мне и улыбнулась.Она выглядела настолько дружелюбной, что вся моя нервозность улетучилась.</string>
    <string name="right11">Я спрошу её..!</string>
    <string name="right12">2 Эммм… Хотела бы ты…</string>
    <string name="right13">2 Хотела бы ты стать художницей моей визуальной новеллы?</string>
    <string name="right14">Тишина.</string>
    <string name="right15">Она выглядела столь шокированной, что я начал бояться худшего. Но затем…</string>
    <string name="right16">1 Конечно, но что такое визуальная новелла?</string>

    <string name="game1">2 Это вроде видеоигры, в которую ты можешь играть на своём компьютере или консоли.</string>
    <string name="game2">2 В визуальных новеллах рассказывается история с картинками и музыкой.</string>
    <string name="game3">2 Иногда ты также можешь делать выборы, которые влияют на конец истории.</string>
    <string name="game4">1 То есть это как те книги-игры?</string>
    <string name="game5">2 Точно! У меня есть много разных идей, которые, по-моему, могут сработать.</string>
    <string name="game6">2 И я думал, что ты могла бы помочь мне… так как я знаю, как тебе нравится рисовать.</string>
    <string name="game7">2 Мне одному будет трудно делать визуальную новеллу.</string>
    <string name="game8">1 Ну конечно! Я могу попытаться. Надеюсь, я тебя не разочарую.</string>
    <string name="game9">2 Сильви, ты же знаешь, ты никогда не сможешь меня разочаровать.</string>

    <string name="book1">2 Это как интерактивная книга, которую ты можешь читать на компьютере или консоли.</string>
    <string name="book2">1 Интерактивная?</string>
    <string name="book3">2 Ты можешь делать выборы, которые ведут к различным событиям и концовкам истории.</string>
    <string name="book4">1 А когда в дело вступает визуальная часть?</string>
    <string name="book5">2 В визуальных новеллах есть картинки и даже музыка, звуковые эффекты, и иногда озвучка, которая идёт наравне с текстом.</string>
    <string name="book6">2 Ясно! Это определённо кажется весёлым. Если честно, я раньше делала веб-комиксы, так что у меня есть много идей.</string>
    <string name="book7">1 Это отлично! Так… ты хочешь работать со мной в качестве художницы?</string>
    <string name="book8">2 Хочу!</string>

    <string name="marry1">И так мы стали командой разработки визуальных новелл.</string>
    <string name="marry2">За долгие годы мы сделали много игр, получив при этом много веселья.</string>
    <string name="marry3">Наша первая игра была основана на одной из идей Сильви, но затем я начал давать и свои идеи.</string>
    <string name="marry4">Мы по очереди придумывали истории и персонажей, и поддерживали друг друга в разработке отличных игр!</string>
    <string name="marry5">И в один день…</string>
    <string name="marry6">2 Эй…</string>
    <string name="marry7">2 Да?</string>
    <string name="marry8">1 Ты женишься на мне?</string>
    <string name="marry9">2 Что? С чего это ты вдруг?</string>
    <string name="marry10">1 Да ладно тебе, сколько мы уже встречаемся?</string>
    <string name="marry11">2 Некоторое время…</string>
    <string name="marry12">1 Последнюю пару лет мы делаем визуальные новеллы и проводим время вместе, помогаем друг другу…</string>
    <string name="marry14">2 Сильви…</string>
    <string name="marry13">1 Я узнала тебя и заботилась о тебе больше, чем о ком-либо ещё. И я думаю, что ты чувствуешь то же самое, верно?</string>
    <string name="marry15">1 Но я знаю, что ты нерешительный. Если бы я сдержалась, кто знает, когда бы ты сделал мне предложение?</string>
    <string name="marry17">1 Так ты женишься на мне?</string>
    <string name="marry18">2 Конечно, я женюсь! На самом деле я действительно хотел сделать тебе предложение, клянусь!</string>
    <string name="marry19">1 Я знаю, знаю.</string>
    <string name="marry20">2 Думаю… Я просто слишком волновался о времени. Я хотел задать правильный вопрос в правильное время.</string>
    <string name="marry21">1 Ты слишком сильно волнуешься. Если бы это была визуальная новелла, то я бы выбрала придать тебе смелости!</string>
    <string name="marry22">Мы поженились вскоре после этого.</string>
    <string name="marry23">Наш дуэт разработки жил и после нашей свадьбы… и я изо всех сил старался стать решительнее.</string>
    <string name="marry24">Вместе мы жили долго и счастливо.</string>
    <string name="marry25">Хорошая концовка</string>

    <string name="badEnd1">У меня не было сил собраться и спросить её в эту секунду. Сглотнув, я решил спросить её позже.</string>
    <string name="badEnd2">Но я был нерешителен.</string>
    <string name="badEnd3">Я не спросил у неё в тот день и не смог спросить больше никогда.</string>
    <string name="badEnd4">Полагаю, теперь я никогда не узнаю ответ на мой вопрос…</string>
    <string name="badEnd5">Плохая концовка…</string>
    <string name="exit">Выйти</string>
    <string name="play">Играть</string>
    <string name="play_again">Сыграть еще раз</string>
    <string name="its_interactiv_book">Это интерактивная книга</string>
    <string name="its_video_game">Это видео игра</string>
    <string name="continueGame">Продолжить</string>

</resources>